美國Wisconsin發現有兩堆信件被棄置 包括郵寄選票

咁就唔好寄信去美國啦
人哋美國人會唔高興㗎
為咗唔好得罪人不如連email都唔好send

Democrat

弱智仔
依家嗰問題係可能有選舉舞弊呀

特朗普有話過寄信投票咩？

唔到佢唔俾

咪就係侵嗰邊一直屌緊唔好寄信投票，因為知對面會出古惑

到時如果決定唔到新總統副總統佢都一定走硬
第二十修正案早就講明總統任期係任期完結個年既1月20號就完

之前好似見有美國人話
"你夠薑入$500落信封寄比自己嘅 我咪覺得郵寄選票無問題囉"